為什麼啤酒這麼苦還喜歡喝啤酒？

因為啤酒再苦 也沒有人生苦。
你的啤酒苦 是因為你的人生是甘甜的。
共攰之。

都係買醉同埋同班frd相聚嘅陪襯品啫

係
仲一定係要酒 可樂唔得

因為人生很苦

人生好辣

因為......................愛我～啤酒～～

沒錯

你唱緊乜

愛我啤酒都唔識
好打有限

唔識 因為我是00後

因為我鐘意

因為啤酒苦味會帶回甘
令我可以奢望人生會苦盡甘來

自我麻醉也不錯

唔係 愛我別走咩

最高境界係分唔到幾時醉幾時醒

為什麼閪這麼臭還喜歡屌閪？

陰莖冇鼻哥